住公屋畀隔離屋偷聽，可以點做？

隔離條死仆街前排鑽牆，鑽完後就發現佢知道哂我同我屋企人係屋入面嘅對話，咁真係好冇私隱，乜都畀佢地冚家知，有冇巴絲可以建議點算？

同佢鬥癲 係佢門口 講到佢唔想聽

我就係唔想再畀佢地呢家賤人聽到我屋企嘅家事

你點知佢知？

扮中六合彩頭獎 等佢刷你鞋

我都懷疑我隔離屋偷聽
有次啱啱返到屋企附近電話響 好似我屋企電話鈴聲 但似係喺隔離屋傳嚟 一開屋企門真係我屋企電話響緊
各位全能連登仔有咩對策

偷聽返隔離屋囉

老老柒柒，真係唔識呢d科技野

買隔音棉改造自己間公屋

有錢咪搬去獨立屋住啦！無錢就收皮啦！

黐個收音機仔喺牆，播住佛偈，點化佢

大大聲播AV

偷聽返佢轉頭

電子念佛機

點夠你做雞咁好搵呀！

天氣朝濕用棉咪玩死自己？

震樓神器

全家用英文/其他語言講野

係囉 請解釋

同問

1999

例如我以前都仲要返學講陣，同屋企人講第二日幾點出去，咁到我出門口個陣條死打靶就會吼住同樣時間出門口，我屋企人平時同我講話陣間幾多點去買餸，條死打靶又係咁同樣時間死出，好，算，就當係當咁撚冤孽，但今日我同我屋企人話陣間一齊去沙田，咁我地出門口個時條死打靶就係佢屋企入面嗌話「死去沙田呀～」，佢打開咗門，所以經過時聽得好清楚，之前仲有好多巧合野，不能盡錄

咁恐怖

咁啪啪啪D聲咪...

cls 隔離屋同你地有仇?

有冇多啲例子 好搞笑

正一死打靶，平時冚家成日嘈撚住哂，特登帶d冇戶籍嘅外孫死嚟嘈，次次一大聲瘋狂尖叫喊就推佢地近鐵閘度嘈，貪走廊有回音玩環迴立體聲，冚家都係死賤人！

冇同人做愛

係佢冚家死賤人成日製造嘈音就真！

搞笑？憤怒就真！我屋企講咩都冇哂私隱，咩都畀佢呢家死賤人知！

共振喇叭播大悲咒

我冚家嘅mutual language只得廣東話同粗口！

講野細聲啲 或者特登講啲假野比隔離聽撚9佢地

願聞其詳

佢聽到你講野 咁理應你都聽到佢講野

如果無, 就睇下醫生/心理作用

公屋係無咩私隱 買隔音野貼下

鑽左牆就可以聽到？ 咁你有冇得聽到佢講野？

半夜三更突然大叫一聲 嚇醒佢地
或者一早狂敲牆 叫佢地起身晨運

放啲假料 水佢訓身買仙股

依家用嘅招數就係重要野就交頭接耳咁講，但唔知可以用咩方法對付呢班死賤人！

好撚慘 搞到講是非咁

可以選用其他隔音物料
你去淘寶睇睇啦

呢位呀哥，依家係人地玩竊聽，我正常耳力點聽到人地哩埋係屋企入面講咩呀！

報唔報得警

樓主思覺失調

你咪比人捽lin頭果隻臭雞 ？

你問下你屋企人有無咁既諗法
如果無就及早求醫

思覺失調病徵

妄想
一種脫離現實或令人難以置信的想法，但出現「思覺失調」的人則深信不疑。例如他們會有被監視及被迫害的想法。

幻覺
出現「思覺失調」的人會看到、聽到、感覺到一些其他在場人士無法感受到的聲音或事物，但對他們來說是一種非常真實的感覺。

哈，畀人屈返轉頭啦，明明畀隔離屋條死仆街竊聽我全家，都可以畀人屈自己痴閪線，屌咩！

試過啦，冇用

本人不是你老母！

本人不是你！

咁你咪去接電話囉

似係被害妄想，真心嘅，睇睇醫生比較好

行過去同佢講

呢家痴缐佬都興上連登派膠

我都覺得放假料玩得過，
1. 明明三點半出門口就話三點，去元朗就話去柴灣
2. 講啲垃圾股票出來話識個fd叫你買小小博佢瞓身
3. 吹水話隔離屋啲八卦野，佢散播左消息之後就唔認數，博佢自爆係佢偷聽到
4. （開大絕）低音炮播佛偈

你鑽返佢牆

你有冇更多嘅例子？
因為就咁睇你講嗰三樣野其實可能係由最初嘅純粹巧合到你開始相信隔離屋係偷聽緊 你不自覺就會將你同隔離屋所做嘅野聯繫 到你而家會真係以為真係有偷聽
當然呢個只係推論 但要驗證嘅話有啲野你可以留意
第一 你住緊嗰度係咪同某個地方有特定聯繫 即係呢度住緊嘅人因為本區冇要特登去某一個地方買野/用嗰樣服務/去嗰度
第二 其實返工返學 放工放學 香港人係離唔開嗰兩段時間 一係朝早0700-0930 一係0500-0730
試下留意除咗隔離屋 睇下佢地係咪都有同一樣嘅模式
第三 呢啲巧合之間係隔幾耐一次

播佛經

做big4都要做到你咁撚窮要住公屋

其實公屋隔音好差
開住大門講野 基本上對面屋或者隔離都聽到

呢個係咪高質暗喻？

收到風買某某股票（垃圾股）會回彈！All-in實發！全副身家掉曬落去！唔好話俾人知呀！

隔離屋可能已經裝咗竊聽器係手機
仲有高科技可以裝落樓主體內偷聽人地思想

第一，我住個度一應俱全，唔需要去其他地方買嘢
第二，我以前讀大學係個個sem每日都唔同時間出門口，有時更會因為交功課做project而早去或晏返，同埋我成家嘅生活節奏係浮動，唔鐘意限時限刻
第三，隔幾耐？舉例咁講，我返學係連續咁返，我日日都唔同時間，有冇可能日撚日都咁啱呀

lm

好撚恐怖

Anyway開呢個post係想集思廣益睇吓可以點對付條死打靶，我如果講哂我屋企畀人竊聽到d咩咁同自爆自己係邊位又有咩分別呢？

淘寳：震樓神器

點解唔直接問吓佢

嘈埋自己喎

唔想同佢正面衝突

揾一次鬧爆佢，比人知道您就黎想斬死佢咁款，人地知您唔好惹，可能會好少少，做埋d小動作冇咩幫助
但最好都係搬啦，換居屋都好，公屋唔係人住

利申

rip

播東京熱

有冇同過屋企人講? 遲D你有行動都要同佢地夾

射督精入個窿度

絲打？
如果係既就唔出奇
如果係男人就建議你checkcheck

我覺得樓主都係痴痴地

中左政府會趕你走
馬會知你住公屋實提你房仔一定收返間屋

馬會點會咁做 咪亂嗡

柒頭絲一件

屋企人都知啦，佢地都身受其害，話要打條友喎，但我唔建咁做

公屋就係特別多依啲痴線撚

條友有裝閉路電視，我過去鬧佢就會畀佢影到個樣，所以我先話唔想同佢正面衝突

點解佢鑽左牆之後就偷聽到，裝左野？

咁唔出奇
痴線起上黎真係乜人都有

點鳩解而家我擺粒膠係度你唔撚屌我

Cam 裝出面定閘入面
出面既可以打比管理處，叫佢要求住戶拆左佢
唔理你就1823話管理處唔做野
再得閒D 就Send email 話你隔離單位濫用公屋，叫佢地查家宅，
如果你想既就痴線D 將你自己變VIP煩到令隔離屋申請搬走
利申做過HO 少少野

有次喺屋企廁所聽到去水位傳咗啲歌聲上嚟
應該係樓下條友喺廁所唱歌
經過條管再傳上嚟

比佢更痴線就解決到

公屋係咁

帶口罩啦

如果你懷疑比人偷聽既
你應該下次可以試下做證據
例如 你覺得佢真係有偷聽既錄音
之後就去報警

樓主, 唔係我懷疑你
但睇番你啲post
你有講過屋企人有精神病
咁你都算高危一族
加上宜家你講個精況有啲自圓同單向
我建議你除左要保護自己外
去做下檢查會好啲

睇醫生

學彈Bass
每日低音炮震撚爆佢

唯有係咁

睇樓主d post似樓主有思覺失調多d

搬屋！！！！！

原來公屋特別多痴線撚係真

講野細聲d

起一起底
覺得樓主=燥鬱症+被害妄想

攬炒

反竊聽啦 買啲干擾器返屋企 干擾到佢聽唔到

公屋係好撚多痴線

精神病有遺傳傾向 見你之前開過 post 講屋企人
你都應該留意多 d 自身嘅精神狀況

有需要時尋求幫助

塞住個洞咪得

行得正企得正怕咩畀人知呀， 我對面嗰家人 日日大大聲開住門對談全條 走廊都聽到曬 毫無忌諱 真性情

公屋好多痴線佬。。有思覺失調。。成日疑神疑鬼

樓主終於完全痴撚左

無接到呀
驚比人偷聽

樓主成日9up
大家唔好信

其實住二三十樓齡既公屋大聲少少, 附近都會聽到晒

日日係屋企播歌囉

住公屋唔係可以投訴佢扣佢分咩

你會同屋企人講定你第二日幾點出門口？唔會走堂？日日都見到隔離屋？

打去1823試下幫唔幫到你？私隱專員公署/房署？
或者搵區議員/立法會議員？話你覺得人生安全受威脅？
Btw 絲打如果係靚女 出入小心d 叫男朋友送到你門口

樓主你係咪以前高登個位同名user?
好似變左一個人咁

引對方聽，然後突然超大聲打鼓

咁厚點鑽